今日我終於同老母攤牌 我要分番我應得既尊重（300萬）

To：老媽，我想你應該還不是很明白。
我不是在外住到6月份。
我係要分一半房屋的價錢，3百萬。
之後過我自己的生活。我不會回來的了。

我要嘅係尊重，對自由、尊嚴、平等嘅待遇。
自己的私生活、工作都與你和任何人無關。

賣樓！

型棍

睇樓奇遇

層樓有寫你名？

點解你老母既錢要分俾你.

你有份供？

還我300萬